【Illusion】AI＊少女 (1) - 10月25日出都無人講?

官網

人物模組分享

正版購買

湯丸巴

呢隻都係農game，唔怪得係湯巴開po

Cls 湯巴遊戲台都撈埋

呢隻有無得VR

無人島物語

打機無界限

要VR要玩佢隻VR女友

十點要人，一齊嗌新口號

留名研究

呢隻有冇劇情，定係同家庭崩壞一樣D劇情有等如冇

劇情有等於無，都係執垃圾起屋養女啪啪啪，間唔時幾句過場

唔知好唔好玩 唔敢入手住

容量仲細過PLAYHOME

係玩人屋企同揀蜜糖大容量

H版THE SIMS?

I社乃人類救贖

點set全畫面？

人工少女4就黎等左十年有多

InitSetting

大佬，點叫條女食野同放d技上佢度？

開新save卡咗loading畫面 load到2046

買左FANZA版, 不過只係裝完開黎行左一陣,
仲未正式玩

點樣先可以有效加完成度嚟推進故事

比之前人工少女多咗執嘢整裝備整屋

希望呢隻啲操作可以好啲
人工少女個啲真係好膠

同一時間只可以有一條女係故事?我DOWNLOAD左好多女, 但發覺得一條女揀

各位有冇心得

好似話有BUG，男主換女主就會加爆成長度

要搵電池插落部機度，會生多個出嚟

呢度咁少咸濕仔

巴打啲女喺邊度down

第一個POST未有LINK

啱啱整完個人

想屌

大波版有村千佳

I社game studio先係本體

有冇購買教學?

我發覺好多人張相都整做伸利

End game個島大Q到喊
用咗成日先起完間屋

有冇人知全部能力值各自有咩用
我知變態加痴女會追撚含, 社交高會搞百合, 社交低會畫圈圈, 其他全部都唔知

去左個新島
同開哂4隻人
係咪已經完左?

伸脷方便醫生睇下呀嘛

等更新

玩開com3d2
唔係好接受到illusion d 畫風

兩隻都有玩
兩隻都接受到

玩到最後就變影相game
不過com3d2 會有新character update

貼自己頭騾畀人屌先...

大部分時間都用係起屋
戰鬥動作同HS一模一樣既..毫無興趣
但優化比sbpr好左好多, 放SSD玩好順, load都好快
地圖比sbpr細好多, 但我幾鍾意個據點系統

缺點就係, 好明顯未完成之作黎, 個base好大, 其實可以放好多野落去, 但目前除左戰鬥, 就係起屋. 戰鬥仲要好單調
互動少, 內容幾乎冇. 個幾個EXP唔覺有明顯分別, 警戒高都係照上
暗EXP又唔知咩黎, 如果好似AA2咁桶主角一刀就話姐, 目前睇唔出有呢D野
希望佢之後既更新可以補完, 唔好又浪費左一隻有潛力既game..
諗番spbr毫無後續真係覺得可惜

sbpr不了

koi無出新patch先可惜

NTR 模擬器

點解我打咗成廿個鐘都見唔到有戰鬥

今集起格鬥舞台比起格鬥本身更好玩

等佢沖涼, 訓覺, 或者如廁, 就可以強制進入戰鬥模式

幾個月前睇trailer 已經想玩，近排忙到乜柒都唔記得晒

會唔會upload

cm3d2越多mod開game越慢 又成日crash
都係i社好

整人，起屋，執垃圾

起屋個操控簡直係反人類，隻手攰到仆街

Fallout有幾百個鐘做垃圾佬經驗

咁fallout 好玩好多...

轉到鏡頭但人物轉唔到方向可以點搞?連一開頭釣魚都做唔到 係咪bug黎?

呢隻同illusion隻戀愛故事（個名類似咁，校園扑野game係咪一樣咁玩？

我自己fanza，用八達通oepay mastercard比錢

下載要vpn同用垃圾IE

等心心高時問她エッチ

我滑鼠中間粒轆壞咗戰鬥唔到
點搞

有冇步兵mod

9fc7432417c188a630dd75809f118f1d881dda2d

玩左一陣之後
決定玩返HS 有4K mod之後返唔到轉頭

想卡通既玩Koikatsu party都正

h game黎?
點解問我夠唔夠18歲

買過隻啦

想跟住真人整人樣，有冇咩心得???

我屌，原來戰鬥係咁解
你知啦，i社以前真係有驚拎住把劍斬鳩人

想買黎玩下
但係係咪一定要部機轉左日本時區先開到game ?

Yes仲要成鳩日錯位
砌個大島既屋砌咗我六個幾鍾因為真係不停錯位

我買地板同最大嗰幅牆，發覺四幅牆圍唔住塊地板，d牆角會重疊出問題已經炆炆地，唔想玩

地板永遠用大塊有灰邊個張先會啱位
重點係兩幅牆拍直角個時，唔好牆接牆，要有一格空位，如果唔係點都唔會啱位

用咗我五個鐘先發現既野

呢度有收集啲mods,cheats之類
個步兵mod整人嗰時work,game入面唔work,等更新

用oepay係咁話交易被拒

多謝你既經驗分享，我得閒再試下

Gta都要18啦

其實條女會唔會死
開波唔識俾野佢食 餓暈左

鐘意戀活個種畫風多d
不過d play少左d

aga之後都無乜game 真係有戰鬥同做得好

sbpr 同 underroid個戰鬥都係垃圾到無眼睇

HS係咪冇劇情齋砌？
玩得hs點解唔玩家庭崩壞？

好感度, 同唔同位置, 有唔同選擇

我知 不過點都唔夠HS多
HS連觸手都有

DOWNLOAD人物條LINK死左

係冇劇情
但因為HS最多mod可以玩
只計原版係PH靚D
但有mod HS都可以超靚

官方嗰個?
好似今日開始禁咗海外...而家要VPN先入到

同埋HS 有studio可以整片 /整wallpaper比自己
女女動作任你設計

點up？上唔到佢個網

岩岩今日封左IP

屌

d女係userdata\chara\female
png檔

down落嚟得張圖，仲心諗做乜鳩
原來擺入去就得

今次都算有誠意
雖然都係同之前一樣少體位
但起屋/大地圖/畫面都算係咁

用左VPN都去唔到DOWNLOAD人物個網

有冇人裝官網個免費patch
之後load唔到save 連開新save都load唔到入去
我係dlaite買

成個遊戲的最好玩係掐臉。

屌玩隻game嘅時候lag到仆街

個人覺得整動漫嘅人物唔係好夾
用返啲現實人物做樣板會好啲

玩佐好耐戀活
係時候轉下風格

唔記得邊隻, 行上山會有把傳說之劍
之後戰鬥變咗一刀一件
個隻真係膠既極致

有冇免費VPN介紹可以上返佢官網DOWNLOAD野, CHROME D VPN唔WORK

correct
down mod同dlc都有排玩

等出左懶人包先玩

我起兩層樓已經想死 佢起左幾層

我用俾錢VPN都係NO PERMISSION

PIA上到

我都係裝個VPN Gate求其揀個Japan嘅就上到

dmm版
keep住check sum有問題
有無其他人都係咁?

願望係咩黎？開人個到

其實佢濕衫效果係未整好 定係我電腦問題
有冇人遇到啲衫濕咗會起格仔

某d衫配深色係有問題，一忽忽咁

搞掂喇
原來解出嚟有2個folder，合埋做一個就可以

對行動方式有影響
即係可以整到條女追撚含

鬼佬同日本仔沉醉喺honey select整高質mod似乎冇咁快轉會

初期D戰鬥動作黎黎去去都係嗰幾招好鬼悶
於是就執野起豪華格鬥鐳台,
起起下野, 條女一幅戰鬥狀態走埋黎撩交打,
見佢咁可憐於是求其交功課
然後繼續執野起屋, 如是者搞左成日都係起野,
咦? 我唔係玩緊格鬥game既咩, 做乜而家瘋狂咁起屋?

發現比女襲擊,可以反客為主啪到佢起唔到身

因為FALLOUT 先係主力

任何方式戰鬥都可以
只要高潮3次 或用快感劑高潮1次

成日走嚟勁遠搵我啪，然後佢起唔到身之後又唔捨得佢瞓地下
搞到要拖佢返屋張床度瞓但勁鬼遠

但佢放家俬嗰個功能真係廢撚到呢

你執起佢之後係可以傳送架...你係都要行我可以點

以為唔傳得

........

每次格硬黎都啪到佢起唔到身先收手

識玩

有無link 睇睇？

我點解下載唔到特典

原來網上都唔太難搵到其他人整嘅囡囡

因為玩人屋企開始 整 mod限制多左

hs幾乎無限制，可以改頭模

唔係好明 隻game玩啲咩㗎
起屋同啪啪啪?

主要執垃圾
期次起樓
最後先係啪啪

d暗榮mod

roy12

可惜doaxvv 加密太勁

起到層樓有更大滿足感

暗榮: 知你班鹹濕想點

Studio 隻隻都有

想問有冇暗榮link

除咗頭模仲有咩嘢限制

之前隻koi katsu 有冇人有玩

玩steam版+ 玩mod

今日又出咗追加內容但我下載唔到

唔識裝mod
啲角色都好柒
down咗幾張動漫角色卡先好啲

搵BetterRepack
基本上所有嘢齊晒

roy12已經係關鍵字黎
另外有d 係Patreon要比錢

有無漢化LINK?
唔要百度下戴

有英文版

英文版有了

有邊度dl到新果個update?
用nordvpn都係出403

聽日day off研究下

無

Honey select 齋砌好玩咩

或者我問返你：AI 少女執垃圾好玩咩

起屋洗玩佢

執垃圾之餘
每次痞低起身都慢
乜火都熄晒

悶悶哋咁

今集好似有啲奇怪
但我又唔知點講好

True,取消執野動畫啦

果D歐美劇情game好玩D

但係啲女J唔落

Milf city
Big brother
Being a Dik

有劇情有文字易投入D
Illusion齋砌多麻麻地好玩

早排我砌咗新電腦都開始咗HS .....
DOA 嘅不知火舞 TINA HELENA
無雙嘅貂蟬同練師

真係唔捨得轉會玩PH (download 完安都未安）

家陣又出多隻AI

人工少女係我既啟蒙作
依隻係咪等於加強版？

減弱版
冇膜呢個設定 轉戰鬥姿勢要過畫面
刷技能刷到灰...

竟然係咁 咁唯有集中玩捏臉算

想玩返HS算

無玩I社啲game 太耐，覺得studio 呢樣嘢好難上手

HS神作

但d mod佬可以玩到第2隻game咁
cm3d2/com3d2又係

無雙只係見過Patreon比錢版
有冇free版

係，佢地好癲....HS 我都係download 人地啲scene 換自己條女上去算......

如要啪啪啪只識係main game 入面玩.....佢啲H play 好似比以前少好多咁....齋啪但連波都無得玩（得兩個pose有）

有

keyword 係 diaochan 無記錯整嗰條友叫xyth24,佢部份chara 係收費部分係free, free 都有成6，7個

練師keyword 係LianShi 無記錯係pixiv 搵返來，應該同xyth24 整個個有少少分別但都絕對唔差

因為返緊工唔方便搵埋比你

我都係今晚放工先搵得
如果最後都係Patreon版正D就平平地SUB一個月DL哂佢

有冇人整Humagear耳mod

種類超多 話唔晒你聽

想搵邊類？ 同埋你裝MOD 之前有幾樣patch 要搞

有啲角色根本就唔靚 佢個頭模整得靚你都會覺得同隻game 唔夾

有一條mega嘅 link齊晒咁濟 但無得續件睇....只可以DL 完個rar 入面有jpg preview

漢化我唔知邊度有 因為我玩日文

安裝方面喺pastebin 睇installation guide
有啲基本plug-in 都建議要裝 例如uncensor 同for 著高踭鞋嘅mod
重有一個tool 叫HSresolver, 一個game外run 嘅exe黎， 幫你manage晒你所有chara card scene card 同mod

Btw , 而我不知道NMM 是什麼 （真心）

HS 隻隻整合都幾十GB
同埋見到D人個個都玩STUDIO, 但好複雜咁

Ai少女唔ai

願望究竟係咩黎

尋晚個patch,其實望到都想笑...
有咩理由會犯咁低級錯誤，隻game係ryzen cpu 行會出錯

唔好玩repack ，認真

上兩個post 有installation guide , 跟住搞就掂

我都係studio 好弱，但上網搵女再自己fine tune 再次次換衫都已經好正

而且人地upload 嘅scene card （即是studio 作品）都可以換自己啲女上去

屌 係AI post 做咗HS打手添
一路都唔見HS有人討論

Btw 其實我都想入坑試下AI ....用緊ryzen 3200G ，16g ram 唔知推唔推得到

想問下HONEY SELECT既STUDIO其實咩黎, 同正常GAME有咩分別~?

由你屈你自己嘅女好似公仔咁做任何姿勢，亦有一部分動態動作做到, 可以無限加男角女角 4p 5p 6p....
然後錄video 又得, 影寫真又得
（用mod 可以做到4K / 8k screenshot )

總之你諗到就可以

外國同日本都幾多人完全唔會玩隻game 本體，只玩studio

D人玩Studio玩到整J圖J出血

我喺佢官網download個更新會出
Forbidden

You don't have permission to access /download/dl3.cgi on this server.

block左，要vpn

提提各位
vpn要關埋ipv6先上到
唔知點關自己google "win10 ipv6 關閉"

都係唔得

有冇修改器
想直接起屋同戰鬥

修理左隻船係咪要更新隻game先可以去新島
我買dmm DL版的

去搵完美存檔

係，新島姐係好大空間嘅自訂島(冇資源)
for玩屋同戰鬥

我用nordvpn點試都dl唔到更新檔
最後用vpngate是但入一個日本dl之後即斷用番自己network繼續dl

patreon search metagraphy
你會發現新世界

一早供養緊

]

明明前兩作畫質咁靚
多左起屋溝女元素就畫質大倒退

HS mod我有好多
但PH冇咩
有冇modder推介 唔介意供養

zes rka好似呢個名既人有放mod係免材料起野

老番點樣更新
未玩過Hgame
完全唔識

剛在dl西買，用左85拆coupon

係咪冇開盡特效
好似冇差到咁

你係到問老翻應該唔會有人理你

真係玩老正
係咪dmm買

第一頁有幾個網比你買

playhome裝mod真係正到

玩咗一陣

好似好唔流暢，硬係慢半拍咁，但又唔似lag

（可能一玩呢種第三身視角嘅game 不自覺地會同家用機啲game比較）

如果可以轉第一身視角可能會操控得靈活啲

邊到有Mod download呀
大部份都係整HS 或者 Koikatsu

我用開
但係唔知有冇playhome 既mod
殘體同要ac

按數字鍵2

有冇巴打download到佢個官方更新檔可以share

神秘連結

利申唔係我upload

呢個係31號嘅

用唔到，不過我好似搵到另一個

請問個捕蟲網同鏟在那裏取？商店我唔識點買野？有冇中文化檔

要去合成

有漢化 不過要用beplnex plugin

漢化我用呢個

我都用開
比人炸死左個server
搞到得返2018年backup
我個ac無左
依家又注冊唔到

點set唔翻譯人名?
佢轉哂我d人名好唔慣

請問studio點樣可以輸出jpg ?

研究中。

f11 screenshot
圖係userdata/cap

咁拍片，work sequence set好，點開始拍？能出mp4嗎？

內置冇拍片, 要用其他software (eg. OBS)

好似幾靚叼

利申：畫開畫可以跟住呢畫

有冇育成向H game？
我見好多都係visual novel

有冇例子

戀活或者同校生呢類型？
但嫌佢劇情太少，後期摸熟之後就可以任屌

諗唔到有咩有咁既自由度既育成game

自由度低都OK，但唔好好似visual novel咁我得個睇字就得
次次玩到就訓著
波動少女2呢種通關解鎖都唔錯，不過實在太舊

我剩係諗到啲hrpg

rpg有玩過一個叫魔物娘
全程笑到肚痛
D H理由千奇百怪

重以為可以拍片。

我重諗住在豬肉枱上砌。

alicesoft個D SLG其實好正
仲要難度唔低真係會game over

呢類冇劇情game有乜好玩?
仲要3D,睇AV好過啦

利伸:A社打手,蘭斯死忠

攞黎用

蘭斯你唔會一路玩一路打丁掛

所以玩HS NEO
自由創作 整番你心入面想要個個scene

有回想呢樣野

有可能我問題啦
我對唔到cg打丁

你唔夠咸濕同變態

油黑件衫佢啦...

Don’t do this

Agree

義士not雞

有頭模MOD

堆衫mod麻麻，等hs班友玩悶hs

呢個page主要用黎download plugins / lastest game update
至於mod, 歐美人D口味我真係吞唔落 我自己會去番zod搵
btw. 冇左hongfire好唔方便

hf釘左？

已完全死亡

hs好難悶 你見HS最早出但到依家都冇死

AI 少女出左 HF Patch
Torrent: magnet:?xt=urn:btih:CF150CE04AC647985BD2C9D91020BBC0FE500D4D

Mods added / 追加
AI-Shoujo free patches up to 08/11
BepInEx x64 5.0.0.171 Unity plugin framework
BepisPlugins r12.4 (Core plugins needed for most things)
AIAPI 1.9.3 (Modding API needed by many plugins)
XUnity.ResourceRedirector 4.6.4 (Modding API)
BepInEx.ConfigurationManager v15.1 (Lets you configure plugins)
BepInEx.MessageCenter v1.1 (Shows warnings and info messages on screen)
XUnity.AutoTranslator 4.6.4
IllusionMods/AI-Girl-Translations 11-11-2019
AI_TextResourceRedirector v1.0
Multilangual launcher v1.3
AI_Subtitles v1.5.1
Uncensor Selector v3.9
Sideloader Modpack 09-11-2019 (Lots of additional content for making characters)
Sideloader Modpack - Uncensor Selector 09-11-2019
Sideloader Modpack - Studio 09-11-2019 (Additional content for making Studio scenes)
KK_MaterialEditor v1.9 (adds advanced material controls to maker and studio)
MoreAccessories 1.1.1 (Unlocks accessory limit, but might cause compatibility issues)
AIABMX / BonemodX v3.5 (More sliders in maker)
AI_OverlayMods v5.1 (Custom body, clothes and eye textures)
InvisibleBody v1.3.2 (Hide character body in studio for trickery with clothes)
AI_AnimationController v2.2 (Helps create custom animations in studio)
IllusionFixes 1.6.1 (A collection of important fixes)
KK_InputHotkeyBlock v1.2 (Blocks plugin keybinds while typing)
AI_BetterAA v1.4 (Improves anti-aliasing without any performance hit)
AI_UnlockPlayerHeight v1.1.1 (Allows non-default heights of male characters)
AI_UnlockPlayerHClothes v1.3 (Fixes inability to change clothes in h scenes)
Look Speed Unlocker v1.0.0 (Fixes sluggish mouse cursor)
IllusionDragAndDrop v1.1.1 (Drag cards and scenes into maker/studio)
AI_PoseFolders v1.0 (Folder support in studio pose list)
AI_StudioObjectMoveHotkeys v1.0 (Adds T/Y/U/I hotkeys for manipulating items in studio)
AI_FKIK v1.1 (Adds FK/IK mode in studio)
Bra Push-Up Mod v1.1.1 (Bras affect breast shape)
Heelz v1.01 (Support for high heel shoes)
AI_AnimationOverdrive v1.1 (Unlock animation speed in studio, type in the text box)
HideAllUI.AISyoujyo v1.1 (Press space to hide interface)
GraphicsSettings v1.2 (More settings to make graphics more or less demanding)
AI_LightSettings v2.0 (Allows changing of light settings in main game)
FPS Counter v2.0 RC1 (Useful for performance testing)
RuntimeUnityEditor v1.10 (Allows you to make arbitrary modifications to the game)
ScriptLoader v1.1 (Allows running simple user scripts from scripts directory)
Full save (WARNING - OVERWRITES CURRENT SAVE)

[url]Torrent: magnet:?xt=urn:btih:CF150CE04AC647985BD2C9D91020BBC0FE500D4D[/url]

[url]magnet:?xt=urn:btih:CF150CE04AC647985BD2C9D91020BBC0FE500D4D[/url]

Full save (WARNING - OVERWRITES CURRENT SAVE)
注意

今集著裙坐底條裙終於識痴住個屎忽
示意圖

但建築無新野，九成留資料片

想買 諗緊買唔買好

支持正版，買啦

有冇人可以分享造女心得

我對住真人相整面整極都唔似

比人扣緊no pay leave
新手想入坑
唔識日文玩唔玩到?

要裝mod
不過入到game又無咁靚

有中/英mod，自己search下啦

點解我down唔到情人節個更新 用vpn都down唔到

steam好似準備出

依集真心麻麻地, 要買嘅不如等HS2

幾時出？

5月

今日見好似17號嘅

hs2 5月

Oic
呢隻都有性趣

如果同steam同步出就好, 不過好大機會又要另外等多幾個月

d鬼佬係steam討論區狂屌隻game

極度好評喎

主要屌隻game太貴, 裝完官方patch都唔見性器官 其次就係bugs
不過屌貴個班應該都無買隻game, 所以比唔到rating
利申: 支持正版

大把mod玩
當初10月出，外國已經成個討論區一大堆mod隨便玩
如果講貴我覺得vr女友仲貴
起碼依家可以玩起屋

班鬼佬根本唔明日本GAMES 隻隻都差唔多 400蚊起跳
對比外國大作先三百幾佢地係梗覺得貴

買咗
等pc mod同繁中

繁中知幾時有未？

未

不過d雞腸幾簡單唔明咪google

琴日都係咁諗,已經dl 左個patch 先

個閪有橙色格仔上網好多去碼包都係支那網dl唔到

google "BetterRepack"
可能啱用

唔係好覺有成堆日文
伊莉過個？

不過無野了, 原來steam版用唔到

好

買咗整女好正

不過有冇巴打用手制玩,我琴日一入game 個手制就冇反應

買完steam版有d後悔
原來冇sex scene

要dl 官網patch

原來係咁thx
但請問解碼補丁出咗未?

我都想要啊

google下steam版專用mod

搵過啦 d大6仔拎番官網patch放出黎俾人dl

搵大6都on9
一定去外國網

我都係
開左VPN
停左IPv6都唔得

第一頁伊莉網入面有

有無人物卡分享網？
自己整極都唔靚女

想問返DMM下載版係咪正常玩到?

求mod

又話steam會有漢化，好似冇咗回事

上次隻Koikatsu Party講出中文都要等3個月先有,等下啦

都係等新果隻算，唔知STEAM會唔會有。
本身想係DMM買AI，但佢個解壓好似好麻煩

有冇巴打有100% save可以share

同求
好撚懶 唔想慢慢解鎖

原來steam有中文喇

STEAM GAME入面個下載人物，少好多人

試下用vpn去日官網download，唔知steam版用唔用到

HF Patch install some game file might now be corrupted?

隻game好lag
得果10幾20fps
已經重裝Windows都係咁
CPU: Intel Core i5-9400F
GPU: Nvidia RTX 2070
SSD: Vi550 S3 SSD 512GB
RAM: Unknown MMX16GD426C19U 1x16GB
MBD: Gigabyte GA-B365M H
我見其他人個個都玩得好順

set 低D畫質玩
日本仔寫GAME 不嬲唔識優化

有無人買咗honey select 2?
睇到人講話似AI少女風嘅Honey select

出咗? 邊度買

Hs2點刷崩壞條

我都想知 好難刷
最底果條都係

最底果條唔知點解成日都刷爆左
係崩壞條唔會郁咁劑

Btw 不推文 Plz

set個屬性係masochist,跟住係咁whip佢 每次whip到高潮三次,跟住退出 一路重複到條bar滿.